818 和理非 進場研究會

818 帶小朋友 行吓，應該帶咩裝備好？

小朋友帶 單車頭盔夠嗎？

10

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

我有進化，咁小朋友用咩裝備好？

無人討論

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安